# project-torpedo.com

Sourcecode der Homepage www.project-torpedo.com - Ein Übungsprojekt der Webprogrammierung über Sport und Ernährung. - Eigentümer: Erwin Schleier, Dlschad Saado, Vakhtangi Menabdishvilli und Sven Kunc.